STARIDOL LIVE 22 晉升為正式偶像後去紅寶石星舉行LIVE呀!

PAGE:
官網:

後

3

4

無錯字版

6